西安拆裝飾禁慶祝聖誕節

2018年12月21日

西安拆裝飾禁慶祝聖誕節

內地商場去年仍有慶祝聖誕節。

一年一度聖誕節將至，中共又出招抗拒「西方文化入侵」。繼去年出手打壓聖誕等西方節日，中國各地今年繼續頒佈聖誕節禁令。

禁懸掛聖誕襪戴聖誕帽

繼地處京畿的河北省廊坊市後，陝西西安也傳出消息，當局發出禁止慶祝聖誕節的通知，指明娛樂場所禁止一切聖誕節有關的裝飾和活動，已懸掛的要自行拆除，意味地方政府要全面抹去西方節日的存在。

根據內地社交網上最新流傳的對話截圖顯示， 西安市鼓樓派出所近日發通知，轄區內的酒店、卡拉OK、網吧及人員密集所、酒店等「禁止一切聖誕節有關的裝飾和活動」；禁止懸掛聖誕襪、佩戴聖誕帽、擺放聖誕樹等一切與聖誕節有關的活動。如果已經懸掛，要限時自行拆除。

同時，河北廊坊市城管局近日發通告，不准商店在街道擺放聖誕樹或裝飾，或舉行聖誕促銷活動，平安夜對小販出售聖誕襪、聖誕老人公仔進行大力打擊。韓國《朝鮮日報》指，習近平曾提出「倡導中國文明的偉大復興」；此後內地有關聖誕節的報道不見蹤影。中共喉舌《環球時報》報道，廊坊不是要禁止聖誕節，而是為了在中共宣傳部組織的每年一次的「全國文明城市」評選中得分。

微信

上一則
上一則
圖圓習世盃夢 當選國腳年薪增20%

鄰國已經只可以慶祝習誕

要幾自卑先可以咁

習大大~習大大~習總all the way~~~~

梵蒂岡

施永清升西安省長